MV內容求一首英文歌

有首英文歌想搵返 但唔記得名唔記得詞 只記得MV內容
睇下有冇巴絲幫到我

隻歌印象中有上下集咁
第1集(上半部) 係講男主角(塊面唔知燒傷定咩 總之係怪人樣) 係一個好孤獨既人 冇朋友得隻狗陪佢, 有同隻狗出去跑步 , 咁佢係公司就因為個樣俾人排擠, 男同事好似掉左佢隻杯定咩, 女同事就好驚佢 , 咁有次佢中意既女同事收工就俾男同事騷擾, 佢就上去解圍, 俾人打左一身 之後同女同事做左FD, 後尾就好似一齊左

sorry 大約係咁 有冇巴打知道係叫咩名呢

all i want

kodaline

個mv好感動

all i want is nothing more

個mv仲好好睇添

現實中。。。我就係嗰個男人。。

嗰個女仔。。一直到仲未出現

巴打 中呀
巴打你好感觸咁喎
你好快會等到架

另外介紹Beatles , Oasis , noel gallagher 's high flying Bird ,the cardigans,max jury ,lana del Rey ,travis 都係一啲有才華嘅musicians

今晚搵晒佢地黎聽下 多謝你呀巴打

個mv我睇過好多次 ，每次睇到好sad，但同時間有”登”個男人搵到佢嘅女友，好sweet

又“鄧”

我都係咁而印象好深 但好耐之前KKBOX冇晒D歌 搞到冇左